SHF拉打特攝綜合POST1005 老細落樓下收件啦喂

新人不妨留下言,一齊吹兩嘴!

(此POST情報王)算吧既FB Group：

呢個post最主要都係討論拉打shf 或者日本特攝 不過呢度好多巴打都三四五修 高達美玩龍珠 除左玩具乜都傾 打機動漫 心事台都有嘅不過記得四重啦 有啲話題可能冇乜巴打熟就少啲交流

7月

7月
日版派緊 行 25派

日版 24派 行 25派

11月

12月

由於官圖太柒所以用呢張轉自

未訂嘅巴打

通販 上網撳 付出少少運費

輕輕鬆鬆安在家中收件定留俾人當狗咁撚 自己諗
BTW此網只有通販訂 魂限就搵返舖頭

本地野有DCD build 鳩屎 zio exaid 同劇場版重溫

例牌野2.0

走咗數系列
2019

2020

(更新於2020年7月20日)
感謝客戶使用雅瑪多運輸的宅急便服務。
因應近日新型冠狀病毒疫情情況愈趨嚴重，為確保減低病毒於社區傳播的風險，由2020年7月21日起至8月3日(因應實際情況可能有所更改)，所有於住宅地址收件及派送的點對點服務將暫停，並將採取以下措施安排客人簽收貨件：
- 派遞員將於到達前致電收件人，並請收件人預備到大堂或地面簽收貨件；
- 如收件人不方便到大堂簽收貨件或不在家時，在客人要求及同意的情況下，派遞員會將貨件交由管理處代收，此情況下雅瑪多將無法提供簽收証明副本。

舊果D太廢中向, 最愛係X-AID, ZIO同電王

無睇開頭post，個西瓜之前係咪天才嚟？

無錯

新po lm

日版響鬼紅準收貨

落大堂接刃姐

下 頭po要睇既咩

打定輸數 8月頭先有

開左shf隻ace出黎,隻紅色真係太鮮
同其他5契弟好格格不入

漆黑中嘅...

好撚忙屌佢老味

落街拎外賣啦

早
一陣食咩好

買左donki壽司做lunch

死,去donki又唔記得買埋特惠牌build

咁閪多人不了

朝早去好少人

雄哥又想燈咩

隻銀色都叫可以接受,但我都覺得太閃
但隻紅就太平成客串feel,研究下搵日噴返佢先

呢個太易

亡同雷個LOGO無特別設計過

有少少肚餓 諗緊食邊間好

Anti-hero

呢個系列係武器呀中間有把短刀

伸手留名

留名

新手後追留名

呢隻唔太貴....

岩岩追緊，仲有好多隻...

黑洞

其實同原本果隻有咩分別？未買思考緊

好似話跟返第一版SHF個模 所以冇跌膊問題？

仲等緊港魂三合一

明天請早

呢位巴打好似都幾耐無見

post有追
但睇多，少留言

遲孤果然無令我失望

下星期中先到
大家可以回家了

放飯去咗買佳之選，今晚撚住睇build結局

睇埋龍我外傳

睇埋海海外傳

btw應該睇be the one先？

天才啦

Be the gay→龍我外傳→海海外傳

週末節目

咩事

正

啲樽好似淺色啲

龍我嗰把先最似

問佢隻刃B幾時先到佢答我遲 遲幾多未知

慘

乜donki仲有特惠牌咩

應該一街都係蟹貨

本身已經遲咗 問佢遲多幾耐先到 佢答我冇最新消息

你比個大概時間都好呀

想入隻改野

有時間比既仲係閪貓？

訂嗰陣佢話係日版?

隨便啦求其一間都250樓下

得閒出去搵下先～

佢寫住日版架 所以我先走去問佢地遲幾耐到

你睇上文下理

慳皮起上嚟4至6個星期都唔出奇

用船運掛

個陣岩岩入坑 咩都唔識知錯了

加國蝙蝠俠好嘢

條頸要補金色

仲有飛電logo... 不過我就算啦。有呢幾隻得意trousers 就好滿意

老泣 重好野

上次去仲有好多wor,咁快無晒?

lm等撚響紅鬼同孕B

仲未到...

而家疫情咁勁
隨時變番2月嗰隻閪貓

呢層都無辦法

新po劉明

信和、ins大把貨
日版、行版都係$248-250

玩住舊玩具等響紅鬼
設計得咁高汁嘅玩具竟然無人玩

早呀 王劉明

預鳩：乜鬼不了

預鳩：電單車要一

早米泣
今期閪貓你有冇份玩

預鳩：已cancel

2 shf 1真骨 1mb

預鳩：靜靜哋買返廢事你哋又狙

聽講你閪貓大戶 唔會俾佢撚

唔好燈

唔知你哋講乜

係啊係啊 繼續扮

好有動感

根據我對令和gen 嘅印象擺嘅。隻不破唔多穩有啲難搞

炒孤係咪冇響鬼紅

擺翻op黑影囉

#47
追po啦

遲到的炒孤=遲孤

滅仲未買到

做咩唔訂 任訂架喎

最近先正式入坑

玩少隻啦

燒雞要開訂了

滅同刃唯喺PBHK任撳咗幾多日
點解出貨都仲可以幾乎炒咗一倍價

開箱文 講幾時開訂

到截都係任訂

頭版已有答案 提示係鄭子誠

迅死個日就係開訂之日

笨大計劃通

Sorry囉
做到lunch都冇得食點追post

btw 有冇人知仲有冇邊間鋪未開000 真骨再版訂？
後悔中

好似有百貨公司開過 仲有冇就唔知

好似吉爛

係咪有專業上色?
定係咩咩屋

預鳩：27號箱入，免運費

都仲有幾個combo未出
我諗今次唔會係最後一次再販
大把機會

如果間舖慳皮，儲埋一堆貨先日本運返嚟香港，再揀啲平啲耐啲既運輸，咪會遲到仆街

neo kuuga係咪響紅鬼啲朋友

siu4

即係咁，你要返工做嘢
其他人就唔使？
唔係求其上來留言放低個問題就算
無人老憑一定要答你
我夠係窮學生一名啦
無乜經濟收入
咁係咪你哋有人可以低過官方定價賣shf俾我

你哋好唔友善

係neo decade個細佬

有冇neo agito

想佢出neo eternal

有無neo hyper kabuto添

想佢出neo hibiki

出neo響紅鬼

咁neo zio呢

十年後見

十年後zio上返神枱

要等到做老屎忽先至有機會上位
慘

呢度啲人真係好唔友善囉

十年後， neo decade 2

可能係Rio Decade

應該係NEO ZIO

呢到有無巴打訂左Loki
好掙扎

可能要搵專案上色救救

Marvel SHF?
我有訂 做得幾靚

係呀 好似8月派
唔知而家仲有無得訂呢

應該未必有啦 都就快派
近排marvel shf都冇乜邊隻炒得起 你等現貨嗰幾日買都應該可以買到訂貨價 應該唔怕

老千仲有冇邊到可以訂

遲買分分鐘平一舊
四百幾入左美隊

價錢1000%食老現
唔訂抵撚死

去信和

日魂

26號最後召集

今次呢批 除咗隻MK85好撚多垃圾QC面相之外
舊化 上色都做得唔錯

中歪面

放咗歪面出去了
搵咗預老闆買返隻正常面

換頭盔唔怕

日魂仲有得訂

至於香港啲鋪就唔知截訂未
你可以打去問下或去fb pm佢哋

新手學嘢

85個真人頭雕搞唔掂
真係要買DLC

伸手學野

Sun手學嘢

son手學嘢

買埋隻撻手指算了

好多新gif

仲買

Dlc定新果隻85先

明知山有虎 偏向虎山行

人棄我取既極致

勝利の法則は決まった！

有錢人係唔同D

平平地正

Build好靚

必入

第一隻85 最後一隻喇買
第二隻85 full armour正買
第三隻85 屌你依家先啪手指再加洛克破壞砲算喇買埋佢

信笨大 今次真係完

Jm9

檢舉 誤導內容

得三個拉打

得3條友?????

唔起曬狗牙無曬風味

笨大好嘢 要預購了

玩嫖客好過

唔識

邊個副廠頭雕比較高質

到最後可能係B社最好

有啲似好耐以前PS2嗰隻正義之系譜 三個唔係問題 一大堆嗰啲通常先垃圾 個個拉打唔同能力好難平衡隻game 少啲反而高質啲 問題係點解係呢個組合？有啲9唔搭8

新片

啲模組都係冇進步過已經2020年

貼錯

下年第二集Saiba+火箭騎+法爺

都係新片

一大堆果啲淨係做唒啲皮套出黎 其他野已經唔理
今次好似試新野 類似蜘蛛俠果種玩法 不似畫面依然係ps2級

呢個靚過原本嗰個好多 邊度有得買？

前排上馬雲望過下TONY啲頭雕
仲柒過Bandai仲要貴

唔係原配

反正都係出垃圾，出隻齊人嘅無雙好過啦

有心要出無雙，其實可以做到
唔好同我講模組問題
三國、戰國、大蛇、高達、海賊
有邊套唔使做模組
唔通拉打啲模組會多過大蛇無雙？

高達無雙其實咁多集嘅模組都無變過
明明有咁多高達，又係死都唔出新一集

伸手追完post
想問響紅鬼係咩 有無人介紹下 好期待

根本應該掉比光榮做bandai啲模組柒到 行路仲係飄飄下 打擊感又差 硬係要死攬住個權

個組合係123？
01一條key，w兩支usb，ooo三個幣

突破盲腸

見hobbydigi淨係黏土人開訂平過d大舖幾蚊
其實野都好貴

一睇hobbydigi個網就覺得佢啲格局同啲呃訂金走佬嘅網差唔多

佢買夠數可以包埋順豐
我訂過幾次黏土人又冇走數
係見其他野貴到有d離地

日魂點會未派貨，間舖撚化你

其實似係抄舊嘢 兩套舊搭一套新 宣傳片都寫埋正義之系譜

蜘蛛俠都係學batman咁整開放世界，bandai連無雙同gundam vs玩法都整唔好，整開放世界真係不敢想像

你唔好等到拜山個時先講

碌一碌個facebook 十鳩幾萬個動漫訂購page廣告 提得幾多次

繼續追po

佛系等收件

hobbydigi係呢度都唔第一次提過
你估個個都好似你咁醒目咩

玩具嚟 訂唔訂係個人意願同喜好 小弟撳左又冇覺得唔抵死
Anyway 日魂未截

咩叫日魂

三合一出貨

咩叫三合一

壯老母至愛

多啦A夢都有SHF

幾得意阿

現時點有賊

唔准你咁講預鳩

Build系shf大脾位有窿嘅，明明Ex-aid大脾做得幾好㗎

咩窿
鼻哥窿?

條罅(?)

開始無限等待之旅

係

係，穿哂崩

預咗架啦 預咗架啦 好出奇呀

Ex aid 嗰款擺動作就穿崩，近股嗰邊郁唔到，我鐘意新款多啲

拉打OPEN WORLD

早射

劇透

睇到睇花

好唔友善

如果之後岀完dark kiva，呢隻有冇機會復活

如果出番呢種關節可以收皮了

我反而覺得會出左依隻打尖再出Dark Kiva

我覺得睇IXA銷量為主

出Birth & G3-X先okay?

冇人記得emperor kiva

個真人頭不了，出成咁

出G3-X 我實買。冰川粉。

都係最後先出架啦

dark kiva有親生仔海海加成，應該會出先掛

Feel到乳鳩堅眼花

咩嚟架 係咪響鬼Trans-AM型態？

咁多Final Form排緊隊，幾時到佢

all mk

搵預老闆就得啦 洗乜自己煩

人哋好心報個價都要俾你串
又學到嘢

自己唔係訂得多
計返運費除時貴過鋪頭訂

見到月份粒墨成880

我抽緊另一個人水喎 唔夠明顯咩

metal build嗰啲出面開訂都貴咗3、4舊嘅價位 自己搞會平啲

如果係平時一隻半隻SHF 正常搵涼茶舖/四川搞都會平過自己搞
除非你好似某某人咁要訂同一款12隻啦

大嗌我愛預鳩

唔知你講乜

oh yea strong

乜都訂左先唔好諗
空盒都有人炒架屌
真骨直頭上左太空
心態係要訂左再諗
好過到時撲唔撚到
柒左要上翻黎叫春

自己唔係訂得多
計返運費除時貴過鋪頭訂
我係你就照買佢
880咋嘛

Sor 0興趣
啲咁既價傻鳩先買
而家呢隻港魂有都要入日魂？

Btw 乜原來月份訂價都成880

岩呀個d正傻鳩黎
甚麼日魂鋪訂個D
港魂先係皇道

見你咁講以為訂價都880咋

隻野訂咪五舊咁上下
PB野正常人都唔會等現貨先走去買炒價下化

有日魂就唔擔心 唔訂抵撚死

環保模不了

訂日魂既正傻鳩黎
訂港魂呀

訂日、港暈正傻鳩黎
訂遲孤呀

訂鋪都係傻鳩黎

爸爸combo?!

要訂野既都係傻鳩黎

識玩一定同黑貓玩遊戲
再唔係去訂娜歐屋 日本內銷版 享受日本新鮮空氣

試下姐..計完發覺平過現貨之外無咩好處cancelled

自行幻想了

講緊 一型個張 角色都係爸爸

i am ur father

藏頭C

辛苦派貨cfu

後面個櫃

收到貨

落去接

想接 影都冇

呀

關節點呀 會唔會好差？

手腳都有格格聲
關節好實但算好扭
可動最大驚喜
呢隻抵入

最大問題係土地
同長放既話一定要用台
因為太重 就算有格格關節都敵唔過地心吸力

瞓盒或成最大贏家

你點知我會咁做

我都諗住咁做

ching都有訂？
睇黎大愛

都係一時衝動 不過儲開柒達 又點少得佢

仲等緊黑貓派

想入隻柒達
推介邊隻

跳過了

點講好呢 超藍同超西係兩個畫風嚟
黑髮同超西拍埋悟空度 竟然差唔多高
當然基於有新入新嘅定律
超藍柒達可以入一嘅

但唔訂會後悔

一直關注中 每日都拋西瓜 就破產

超級柒達當年200蚊死貨,依加比人炒到500-700幾

魔人都係啦 塊面印錯 當年400無人要
依家炒撚到900起

我反而考慮左好耐

一定係m字額

點印錯法？

魔人我之前後追750
其實魔人係咪全世界都印錯?

封面咪招牌pose射喱眼
但係佢實物塊面印出嚟
對眼個幅度完全唔係射喱眼

同之前無無一樣要睇笨大心情

跟本正面黎

射布歐個pose?

係呀 完全錯撚晒 笨大正仆街
自己搵水貼改翻算數

嘩 750
佢正價我都嫌貴
不過有愛無計

跟機

750依加都買唔到

有把靚聲女女打黎叫我收件

大西北今日唔派件

我係大西北呀

隻猩猩柒達仲大合過metal build

我件件淨係顯示到達閪貓

真骨final form係咪得kuuga同kabuto

邊有咁快就收到電話

希望會出埋恐龍先

大西北表示 閪貓啱啱打黎叫我落樓

有人當火雞係OOO final form

宜家唔洗上樓派 可能快d啩

但dcd final form 啲卡係跟左恐龍form
官方認證嘅final form似係恐龍多啲

展出final form皮套都係擺恐龍com
oma form都係出恐龍com

西西名句

Final form呢d虛名黎姐
恐龍係就係final form，但鳥系一定重要過佢

火雞

無mon到日仁火雞
訂唔到8千羊火雞

係全世界印錯
但我唔明點解冇全世界補件 上次兔兔錯腰帶都補啦 7達冇人權
日本有人向廠要求 係拎到補件

姐係唔問佢拎 就當冇咗回事

點跟

超人兄弟差隻阿鄉先齊[sosad有冇巴打知阿鄉係唔係好缺貨？

點解咁講
你住邊頭

大西北開埋放埋櫃

派貨佬個老婆黎
不過ok索

一直在等待

戴晒罩個個都係靚女

我當tatoba係final form算
火雞訂唔到 恐龍又有排先出

開頭佢喺車係除左罩

咪慳返囉

唔買會死 遲啲一定要食炒高追火雞現貨 到時日日食老母麵

火雞應該大貨掛

大貨都可以有炒價

閪瑞正仆街

墨墨墨

.gun

ching都有訂大猿？
我見有人訂兩盒
因為原箱得兩盒

呢個真
見啲友仔喺架van度排哂隊等拎
仲有個呀婆(幫個仔拎)

後追高收on9仔一名正苦果一萬變左呢堆

右下果兩盒加埋都只係五六百蚊，抵玩
有愛嘅前題

香港有冇人拎到補件
知唔知

1q5k送眼射

高收搞到d價咁貴原來就係你

拆完腰膠訓左盒

訓盒咁浪費 我有位比你擺啦

今日好忙

好在未買格蘭修羅

千狗扭蛋要訂?邊度有

老母修正野

唔記得，好似二百幾

隻磨砂黑幾掂

乜佢地關係咁好架咩

有美月陪嘛

今日行過見到兜咗好耐決定入咗先， 唔知係返貨定新到得一間先有

膠感重唔重？

一生巴
依隻正粗玩住先

正過隻蜃氣樓多多聲

hello勇bra...
哩款有多個半身

ark露咗啲內構好撚正, 好似drive魔進嗰隻咁....好有cyberpunk味道

有時都想幫襯下啲細鋪
但啲價係出面2倍

冇見人講過 可能冇人挑戰過
其實龍珠錯面都唔係第一次 超三都變斜視
但唔明佢要人問先可能有補件係咩概念
魚蛋論 一係就全世界補 一係就全世界冇

香港冇見過
見有台灣人講補件,不過又係自己搞

屌 等咗4分鐘都未嘴埋去

見佢地un下un下，我都凝住佢地會互咀

係咪大埔友相認嘅時間

1:45 呀蓮望個下

點解可以忍到笑

有無人因為面相qc問題email過瑞華行換貨?
肯唔肯換?

你當真骨黑金古迦咁

無買真骨黑金古迦，所以唔知點

手關節真係無改

星期三十一點，安在家中

又可以睇fb發功

cls岩岩都睇到

期望新女主/女二

完成度好7高.....好屈機

一知名即時google

29號除定褲等

B社快D抄功課

深切關注

笨大 環保還原其實唔難

實唔會咁detail 係都出左金屬蟲蟲先

笨大出得有佢一半咁正都要還神

波板糖9月先出

金屬蝗魂展見
詳情請參考hazard

都係攪網上穩陣啲
東京日日2-300人中招

其實都無得防啦，最多減慢感染速度到有效療法/疫苗

好似香港咁同隻病毒傾好咗 6點後先出嚟就得

唔知wow咗未

我估魂展一型跑出機會大啲

all傻鳩mk

入面隻thouser型過001好多。
點解001隻手要咁，好似就斷。

敗筆

早呀渣雄

早阿

又係時候起身返工

你先係

早呀渣註

渣註又乜鳩嚟話我係渣滓呀？

死兒童向傻鳩mk渣

想問ankh人形市價如何，同埋除左現時點外邊到會有因為平時都係上網同人收但就搵唔到

要一

就現時點啦

拎埋出街

打劫，交出02

現時點個商場依家唔係收早咩？上次行好似見到收4點，放工放7點趕唔切

D鋪4點幾先開
轉拍大把5百幾啦

係咩 唔覺

原來收4點，難怪我每次去都食白果
窮學生留名學嘢

唔記得係幾號至幾號咋，上次見到大大個牌棟左喺門口

又屈

哦

一個二個都唔認 逼人貼圖鞭屍

遲孤仲未派響鬼

隻001真係出得好差 隔離1000%靚好多

kamen rider 01已經全部播影完畢
下星期同樣時間請繼續收睇kamen rider 02

B社條腰帶會出成點，真係唔敢想像

key唔上色就一定了

02 02 02 02 02

今集係咪有新戰鬥BGM

唔多覺有

高收後追on9仔
舊原色唔敢入，呢隻頂住先

你要買多盒,得一對腳

你幾時先決定要追
都唔係好高，比起滅

入現貨？
呢隻炒到幾錢

由手多入電王真骨開始，之前玩figma,shf其他line

不推文回覆

雖然有紫鬼,但都想收隻響紅黎噴返做幻彩
紫鬼炒到咁唔係好捨得用佢噴

果斷等10月frs算

睇下有冇大媽噴錯色
變咗紫鬼

響紫鬼

我之前玩食玩同扭蛋，都係呢期先追，開支1000%增加

Neo 響紫鬼

果隻無火箭 好輕鬆

rkf我係用來頂癮only, 正式玩我會買shf

後面果兩隻就唔好啦

今集

後面果兩隻火箭左咩
見周不時都有人放6-700左右

係有人放6-700左右 但係唔多
多數都係750開波 見過有啲上到1450

咪話咗星期中囉
唔係點會改佢做遲孤

鑲金咩

未睇唔好開

過左今集有無人訂十隻izu

買響紅鬼噴京介變身體

預鳩好嘢

27號免運費要訂一啦

笨大正仆街

本身訂左不過會取消再買，慳返40蚊

咁就唔好慳果幾十蚊

大戰咪大戰無話搶唔贏

隨手睇埋有無其他嘢

仲有乜係有貨

可能支持下港魂正業

Po下相留個名

有一

基佬無啦啦炒起左
周圍都無貨

好在有訂

可唔可快D出02 SHF
IZU 都快D出

笨大環保系列

決定睇埋Kuuga就收手，其他好似評價麻麻

支持......

你睇左幾多

有冇師兄行過現時點 知唔知響鬼紅依家幾錢

星期日人山人海

電王，Exaid同Build

01就不嬲追開，kuuga細個睇亞視都唔記得啦

一定要睇AGITO

飲恨 冇訂到

好似原本係Kuuga後續？

人地話唔好睇，自己未必唔鍾意嘅

我自己就幾鍾意fourze、wizard、kabuto

本身想寫埋一齊 後尾改咗

btw漫畫就寫埋一齊 不過唔建議曬時間睇

無錯，一步一驚心

啲BB坦克專碌腳

追埋drive

遲孤幾時派

好似間間都明天請早

有taddle quest 影子

第一張右邊又係藍色二拉，今次唔用狼用獅子

你漏左ghost同zio呀

副超有d似天元突破

致敬位

有saber 唔知有無EX咖喱棒

一定有 唔洗擔心

w用usb佢用書

睇完今集02
原來港魂仲有電單車任撳

腰帶愈黎愈大舊
個座好似geed陸仔個scanner 都係一件長型黑膠兜 放三件道具

咁2 3拉如果叫 Archer Lancer就好笑囉

明天免運喎

然後有啲人會話兒童向
又會話聲效好嘈 多嘢講過個拉打

人人都等聽日mark定

掛機

再嘈出weekly playboy書仔道具

東映設計：老細 笨大已中想武器另外出啵 點搞呀
老細：um......咁把劍塞份腰帶啦
設計：係啵

設計：咁強化form 呢
老細：一開始就整定4個位，咁咪得囉
設計：係啵

二騎叫Blaze

Kamen rider taiga

藍獅 不了

成日都係四次元屎忽啦
明明咁大舊嘢喺後面一夜就攞咗到出嚟

呢個都已經懶得駁......套套都係咁
比較在意咁大件 打既時候唔阻住咩....

暫時仲細舊過無無

鏡頭識避

聽日就去㩒izu

唔㩒！

無腰帶，不了

一個擺明又要消費其他拉打嘅設計

最緊要劇情好，今次唔知邊個寫

呢三套我真係鍾意
fourze輕鬆青春校園劇
wizard打鬥場面精彩、女角靚女
kabuto開頭唔錯，係後期愈做愈混亂

大西北岩岩收到響鬼紅

agito ruyki faiz blade kabuto decade W OOO gaim drive
呢堆必睇

Decade

龍騎、劍、W、鎧武、Drive，一定要睇

記得睇埋第二季

amazons

Amazons睇第一季就得
好似係

第二季有盲仁

第二季有龍我(誤

好驚比你地搶晒，留一

實物異常地靚 配件又夠
btw一出現貨就果斷買左

想問8月再販既ooo basic form係咪唔洗訂？

點解會咁認為？

洗唔洗訂呢啲睇自己有冇愛成日都有啲出乎意料嘅情況出現架啦

好似唔見孤仔有得訂

同埋想問 其實係咪最好唔好依家追？因為8月份可能跌價？

好想快啲派izu 好想保護佢

真骨唔好預個價會點跌
有愛就入

其實又唔係話有愛 但覺得真骨好靚 同埋想入多幾隻平成basic 陪我隻dcd

當見到幾隻一齊果陣 果下好治癒

跌完/插水價後又會升返

參考下1號2號，當年一車車299都冇人要
依家6-700都未必收到
同埋通販唔係你想訂就訂到

呢期都唔易買。我等8月尾/9月頭岩價就入

可以觀望多陣，反正8月都差不多到
理論上會跌嘅有批新貨不過都可能有機會出現咩塗裝好啲有人追捧嘅情況

你呢個諗法我諗好多人入坑個陣都係咁

註蛇

因為亞瑪遜變左死貨就斷左昭和
但櫻島炒到飛天又唔肯再出其他昭和

我係開左第一盒真骨就想入多幾隻。拎上手有一種震撼

以前kabuto同響紫有本真骨造型開發書仔跟埋
但去到kuuga就無左

你班mk開頭個個話唔入izu

當時仲話會跟翻皮套同穿著者去整

孤仔開訂即日已經要二了

堅持唔會入izu
因為無附送腰帶

G持

好文采

唔係我作嘅
係某位巴打傑作
我覺得佢講得好有道理

未必斷嘅，我估今年內應該會公佈一隻昭和

普通昭和起碼仲有機會
有好多隻已經係連出普通shf都冇希望
The First The Next

The next 系列真係好正

美空不知幾正

28就開蛋器csm
29就新拉打

6600円又唔貴喎

真車軚

all兒童向傻鳩mk

All mk

開蛋器喺我今個月既工作動力，有d想雙入

有聲

唔知今日收唔收到隻三合一呢

今日收唔收到墨

哪有位

閪貓

太有愛，想一條粗玩一條儲

大膽講，今日一定無

買排蛋

本身有大媽獨一無二戰損 洗咩分粗唔粗玩 真係出去滾地咩

去一田買

好似大橙咁碌床

碌比家姐睇

我都想有橙家姐

回帶

呢啲先係早射

泉里香 提升體力

提升米青力

I diu

家姐係有料到

我記得係日本玩左幾次，中左幾條手巾。

中咗隻杯

此處是否有管理員
原本係入來交流拉打情報
點知......

無海外一番

早晨

現時點無得怒抽咩

不了

真人娜美

早小王子

呢啲交俾雄哥管

咁又係
女一直係雄哥管

係咪抽呀，唔抽咪揭來揭去呀吓

信和名店金句

窮學生就有份

雄哥就最唔想見到呢啲
你大撚獲鳥

新手唔識

清楚明白
請問仲有幾箱未開

好事來

又扮

大波著衫唔好睇

好似係

啱啱返工見到有個人對住碌柱唔知做乜

最緊要樣靚
雄哥名句

好似係

冇錢開條毛

邊有扮

可能人地準備拎Z-riser開亞空間呢

係佢嚟 fced

新一彈有隻龍兔同廢老

之前試過中Knight同Tajadol

買咗佳之選build未

未 冇出街邊買到

有人送上門

好貴 玩唔起

羊神叫爆米妹送 定羊神親身送

高危地方

唔出街

等響紅鬼有貨先去旺角買野

想見羊神多啲 聽講好撚高大靚仔

唔係買唔好掂

究竟佢間舖係點樣生存到咁耐
買咗個舖位定係大把錢 開鋪只係為興趣

無咩見過有人入去幫嚫，但又真係開左好多年

就係咁先覺得奇怪

錯撚哂 佢係話
大波=唔好睇

小王子開GFFMC甩毛咁巴閉

樣靚大波點算

冇買點甩

笑而不語

呢啲女雄哥唔會要的 睇唔上眼

慳左$40蚊運費
今晚牛雜我既

香港抽一番賞多水魚落搭, 睇下現時點間黑店都有咁多支持者就知, 班人仆倒咁去奶

見女會然已經衝出嚟啦
講經咩仲洗理樣靚唔靚, 大唔大波

巨乳能聚人心

咪係雄哥一定好後生

好多女抽.....

出拉打一番嗰陣都有人話過去現時點抽, 真係得啖笑

...... 見過鬼都唔怕黑

電單車要一

一嚟貴, 二嚟舖出古惑, 三嚟喱個年代上網買散賣仲方便實惠
諗唔到有咩原因要出去抽

最後都係忍唔住㩒咗部電單車

支持散買

好耐無去散買色紙

一滴眼淚就咁多人買

唔買唔會被原諒

我係自己買嘅
你就係酒店妹送上門

響紅鬼有現貨啦
尋日見fb有人出post

呢個係你咋
咪屈我

忍手唔儲住 因為唔知點keep

推喱個

一張二張散收收，又未買到簿

之前呀美買幾盒返嚟爆, 然後keep咗個盒嚟裝住色紙先, 打爆咗兩盒

咁爽，上期全部都靚

我有訂。但間舖未派貨

上期無爆了 最後一次已經係art5 天道kick

唔洗推啦 與事實不符

你之前唔係咁講, 你話酒店妹一生推

有埋room service
點跟

根本冇 又砌我生豬肉

冤枉

你學埋西西啲嘢

但我真係比你地屈

早

上期01

不了

信遲孤 唔怕

閪貓仲快過孤

訂就早開
貨就遲派
炒孤好嘢

炒孤：我係日版，qc靚啲，真香

你地港魂 刃b派左味

我未

正喎

我都未

6千羊又幾抵喎

刃b 3合1反而正常派

原來唔包戒指同鏈

買個座6000yen

mk先買戒指同鏈，真毒買個座俾shf用就夠

14cm太過 唔太岩比例

琴日到左貨

乜都未到

女拉呢

屌
同build同一張單冇得取消再訂過

你兩隻同單某程度已經慳左運費

開始冷卻

01洗大左既，之後有機會慳返

三個slot 神話生物故事
一定又好多form

睇故仔噏乜鳩先

係，普form 要一先

又撞色, 唔好咁啦...

有冇人覺得SABER 水拉仲型過火拉

3個form同二拉入面依個最順眼，黑底紅邊有555嘅感覺

呢個世界係得果幾種色架啦

心口個獅子頭太高...

死喇 得我覺得幾令

我以為頭中間把劍係好幼, 點知側面睇成把劍刃突哂出黎

呢個係咪卡簿set?鯊魚我剩係得CSM嗰堆

就咁望個造型都OK
但個drive唔討好 四塊牌插喺度咁 同我想像中揭書有啲出入

屌你, 把劍背面偷工減料到

好似一直都係咁

B社點會唔偷色

exaid 、brave把劍都係咁

三個slot插神獸生物故事書

有無咩可以同時插晒

係呀卡簿出過兩set 其中一本跟左深淵嘅卡同Blade嘅Collection

今次邊個編劇?

劇透圖

29號就知

到底滅係點,又同ark one打,但又帶隊打或人

一切都係.......意思

近啲用Build

諗起佢

諗緊訂唔訂，本身諗住訂izu算

分左2張訂，諗緊要唔要合返埋定係由得佢

分開兩次送貨

合返，一日落左幾次單

藍獅

閪貓打黎 以為要落去拎
點知又送錯上一層先打黎

摸門釘

咁好送上門 唔係一定要落去拎咩

我都以為要 仲要打煌黑龍打到一半

暫停住先啦

Exaid時我都有哩個諗法 不過..

有一定有 問題係幾錢啫

仲夠膽出去行

實有現貨既
五月 一落地$550 轉頭變$880

為女死 為女亡 唯阿刃B要收藏

遲入坑無特別追Ex-aid Line
只收左金檸、無敵同之後隻喪屍
雖然鐘意Ex-aid但都無後悔
因為Ex-aid Line QC唔多掂

Ex-aid 除左paradx 其他主要角色都有起碼一種型態，荷包好開心

又被撚

聽住先 年年都有人咁講

又得撚都好好 電話響下都無

同意

衷心希望被打臉，希望故事寫好啲救返造型

預巴我搬屋買傢俬先順便出

五月都升價？

巴打 好文采

希望唔好寫去 收集童話書 會諗起狗屎

集齊柒十二章經可以世界和平

頭先見水ooo有貨
仲諗住可以㩒隻免運費再cut左之前張單
點知登入完又冇晒貨

吓 點解唔撳咗先後取消

孤仔今日會唔會有奇蹟到貨

未取消，有運費張單仲係度
就係諗住㩒完先取消
不過係見到有貨，登入完就缺貨

電話響完話一陣到，2個鐘都黎

今日收到~
照送上門

揸緊F1

啱啱買左隻
係咪有人傻到cut咗單先至再買

片尾果2張好型

可能係有人想靜靜地取消再買失敗左

一打就打大佬

應該有，頭先見有幾次閃左出黎一陣就冇貨
可惜係公司收得唔好load得慢
比錢唔夠快執唔到雞

我隻刃B下個禮拜有得撚最快

刃B izu世一

你不孤單

打機算啦

Izu世一

閪貓話最快8月10號前

咁嘅時勢

當佢港魂咁諗 都唔算好遲姐

我想問收到港魂email話出貨之後係咪乜都唔洗做
我用左個貨件追蹤系統佢話expect 25號送黎
今日咩聲氣都冇

好日唔幫襯港魂 點知有排等不過人地打份工無理由揾命博

你不孤單 等待中

刃B我嘅

乜都唔洗做, 等佢嚟
佢寫幾多號就預遲多兩星期內到就差唔多

Wa diu

個個玩咗墨墨幾轉我先掂到盒皮

其實好多人都等緊 你不孤單

渣註真係無改錯

渣註世界第一

做錯咩喎我？叫我渣註

閪貓送貨好睇運 快既兩日
慢既你踩上九龍灣都未必遇到

雖然聽到閪貓個名都預咗

1001

有排

咁快1001

去埋疫區先黎

三聖唔好連我唯一既女神都搶埋

班友無人性架

呢啲無得傾

黑貓送貨不嬲都例遲

本身閪貓送港魂貨就係慢過其他商店
現在加上疫情，更加慢
訂得閪貓就預咗慢

下，尋日派大西北wo
落樓見到架van成堆貨

你估個個區都一齊派咩
總會有先有後
有住大西北嘅人都仲未收到
咁又點計

只能夠講係運氣問題

有時臨出門口收到call，等撚咗佢成粒鐘

隻紅色搞唔掂

原本都係咁諗
但係擺埋壯仔同埋woz度又唔錯

架Vespa 邊度買

我嚟

廣華街，好多款

嘩正

兔兔

加速1001

2公婆

推呀

推post

今晚同你推爆佢

下個月!

唔好停

我

預鳩冇墨玩

諗緊點追返個兔坦頭

成隻買過

就你啦

新手一推

哪有錢